如果許志安係黃心穎童年偶像既話，成件事會唔會合理曬？

正如我地有機會都想同阿蛇黎姿ada訓啦

男人最爽

你試下同我講有得扑陳雅倫 即刻狗冲

關乜撚野事...重點唔係許志安...重點係有婦之夫